林奠條柒婆講既野啲警甴都有做

如題[url][/url]